不要再說香港警察

試著說
香港軍政府

Гонконгський військовий уряд